[HTC] U 11發佈會

晏晝兩點開始 唔知有冇人睇呢
u 11 唔知help唔help到this company

YouTube LIVE

一開頭講下自己廿年了

lm

Htc 傻佬先用

由m7之後開始沒落 專出高價垃圾

傳聞會有 360度錄影定唔知錄音
機身兩則可以用壓力操作手機

無人有期望

Squeeze is a natural motion....

已確定會有squeeze操作功能

冇用過

飲人奶嗰陣

佢個demo video... 真係冇咩大作用

喺現場表示

加左套按唔按到先

u ultra機背

揸橙

練手握力

唔得可以收皮

First Failure 出現.

頭先demo已經fail咗次揸落去冇反應

現場玩好易奶野

係咁揸都冇反應.
又話Google Assistant + Squeeze combine..
之後都係講OK Google...

揸唔出google assistant用講 係咁講ok Google都冇反應

仲有分短揸同長揸

baidu

柒到

HTC 再見

This company is shit

Baidu...HTC Bye Bye

又有新camera

sell 影相

佢講 OK Google trigger 到我部電話
拮咗 hand free 個咪位 對住電腦喇叭

好心佢就搵個好D既presenter啦...

成部機鳩下鳩下咁款

超過咗pixel
pixel好似係89分

搵個鬼佬講仲好

個 squeeze 係賣點 但都講得好悶

進化boomsound

逐個字咁讀聽得真係好辛苦

好似好把炮咁

啫係 u ultra個earphone 又要買過？

連埋耳筒用有voice cancellations

聽住先

你懂的

有360度sounds recording

配件先最好賺

apple啲MFI產品

現場問題我覺得

講機身 design 講咗一大輪 都無咩嘢 講到出嚟咁

係度讚beautiful beautiful

唉屌
雖然應該都會HELP埋今次,但係除咗影相最高分之外真心聽咗半個鐘都唔覺得好吸引

講可能係 揸唔會有影響啦

機背似 u play

姐係點姐

就係相機囉
高分過pixel真心勁

有五隻色囉
紅色陽光下睇會有少少金咁囉

換人

終於鬼佬上台

對耳舒服晒

都係鍾意金屬紅多d m8 m10 that one

"講"顏色
後面 backdrop 又唔影出嚟
之後段片先影一影

嗰隻型呀

係囉

終於有 IP67

ip67

望見隻紅色仲以為見到以前部butterfly咁

金屬機質感上好正 又靚仔
而家咁嘅樣好膠

型呀
但係唔敢裸跑驚刮花
今次玻璃會唔會無咁易刮花?

total八個sensor

人哋間間都IP68
雖然已經好過本身傳嘅IP57好多

LIVE

佢個home制擺位可唔可以唔好咁9？

有得較squeeze force
有長揸短揸

都幾部係咁

其實都幾有趣，加咁多sensor 其實得兩個新input.
Long Squeeze, Short Squeeze.

想玩實機了

因為個個揸位唔同

hk 冇得用 Alexa

台狗: 沒有中文 失敗

voice assistant support google assistant
Alexa
同百度

香港應該得google assistant

正面用不知幾爽
用過10仔就知順手

頭先聽好似話北方先會支援百度
定係我聽錯

呢個幾勁喎 zoom 同 收音

acoustic focus

應該大陸先有

新嘢

百度係北方限定

係咪幫你錄大聲D咋

我決定買依支收音咪

Htc

一定係擺正面好, 但係個擺位咁低真係好柒

好過放screen下話

跟盒有clear case

跟機耳筒同3.5mm adapter

如果開價5998都要諗
之前部u ultra出無耐就大減價

consistent across the world

ufs 2.1 memory

比你打左

因為冇835 又有U11新聞 所以一定減得快
U11都實會減 但冇UU咁快

下星期部份地區推出， 六月初 full distribution

完

比起部十仔冇咩大改變 但係如果比起呢部定s8 s8可以收皮

咁就完咗

冇講

真係好撚柒 同samsung s3一樣
有冇人知點解要放咁低
一係整窄條邊 一係整大個home掣

點年 改左好多wor

電量都唔講就完

多啲位

m7 狗都唔屌

有6GB RAM, 但唔知有冇128

個HOME掣就咁睇好似仲低過10仔

我意思係冇咩大function加 但係細節位反而有驚喜

4/64
6/128
好似係

用耐左10仔 黑色機 唔多覺眼

放正中間好難咩

個尿袋同叉電必買

平到痴線 唔用都轉手賣左去當減返機價

睇黎得台灣有

official website ,有spec

hands on

3000電...你實會用到

老實講幾吸引

台灣個定價好搶客
希望香港咪亂鳩黎..

3000電垃圾

尿袋抵買到暈

Quick Charge 3.0

點解唔係4.0

你應該問埋其他廠 唔知點解全部未有4住

買機加尿袋就真係抵買

舊電又係咁細
諗咁多無謂野不如諗下點加大舊電啦

三星都係3000電

抵到爛 百幾蚊有type c qc 3.0 10050mAh

佢話有改善用電量喎到時咪知

好想買尿袋

想問下前鏡有無以前M7咁闊？

btw 理想與現實

可能用嚟打S8
S8台灣要NT$24900
兌返港紙U11平成千銀

又bin c 使用上sqeeze 會實用d

個概念係好過三星隻edge

不過squeeze力度好似都偏大 睇啲hands on都好似幾大力揸落去 手有少少震

配件會唔會有3.5mm轉頭

最起碼唔會有誤觸問題同能量棒先

有 跟機送 仲有earphones

唔覺紅變金有咩咁靚

實用好多啦, 佢將個 Scroll 放係機邊.
等如你用 Mouse 靠個中間個 Scroll 唔會阻住你閱讀.

價錢平既話，呢部真係唔錯

利申：由 WM6.5 留意到而家

呢段片3:40 講個轉頭有dac係裏面

squeeze功能好似好正

創新，務實，實用，
功能上仲好過三星曲芒
（三星曲芒技術都好正好型 ）

美國預售價649 痴撚線

條邊粗到咁

定價貴賣唔出, 零售商最後都係要減價清貨, 時間仲要輸哂
不如一開始賣平D搶客

Source: ePriceHK

開賣：跟 Sony + Samsung 同步？
嘩，版主，你又係到狂讚 HTC ? 我講事實咋，我都係用緊 iPhone 7，堅唔覺有好大問題。不過，我會覺得 3000mAH 電，同埋佢仲係 2 + 1 雙卡插槽，就堅係隱憂加缺點。最後，講講賣價。HTC U11 會有 2 個版本，分別為 4GB / 64GB 以及 6GB / 128，價錢分別為新台幣 19900 元以及 22900 元，折合港幣約 $5143 以及 $5660。不過，版主之前收到風，香港會係大約六月初發佈 6GB 版本 U11，賣價跟 HTC 旗艦初始定價相約，以 HTC U Ultra 參考，當初開賣 $5698 同價，即係同 S8 一様價，但對手 4 + 64 規格，你又會點揀？

HTC 一向賣得貴，但半年後好快趺價

一個好嘅功能最重要係要易用少step squeeze就係一個step搞掂
邊似三星咁反智拉個panel出嚟之後仲要掃咗掃右揀啱個頁嚟用 同整多咗個app drawer有咩分別利申冇用過 有錯請指正

最唔務實係舊電

睇下佢慳電處理成點喇

蘋果都一樣，而家上下左右拉都有 Panel
利申 iPad 用家，用個 App Drawer 仲唔方便

拉個panel出嚟唔係問題但係之後要再左拉右拉揀嚟揀去就好弱智
好似notification bar咁拉落嚟㩒想要嘅嘢都係兩步搞掂
Samsung就

S8 3000 mAh，G6 3300 mAh
大家都一樣咁倒水，一樣咁差

佢有force settings較力度所以問題唔大

台官網U11同10價錢
U11 128: 21900
U11 64: 19900

10 64: 21900
10 32: 19900

美國599 10仔
應該好快減嫁啦

新機嚟講好平喎

台灣個價仲有得平買尿袋+叉機
HTC旗艦機賣到咁平, 睇黎轉死性

就係話 htc竟然定咁平 覺得痴線

部機外型好柒，同三叔S8比差好多，設計好老土，特別係個Home掣。

自己部Nexus6P仲靚過佢

好多手機 Home 掣仲要唔岩比例

S8 設計咁好，我覺得無機比得上佢

學埋三星d柒野，成日都諗左個feature先諗benefit,到頭來又岀埋d無謂功能
Apple 就整個垃圾3D touch
佢就整個on9 squeeze

大家睇法唔同姐, 我覺得部機幾靚丫
s8改到將個指紋放機背, 又有幾新潮

變左玩手握力咁

試下整 App 大大力揸手機 10 下解鬧鐘

放機背都算 鏡頭隔離真係on9

最好笑係佢知擺位on9 開cam有時會提你清潔鏡頭

咁撚型既 等平D再入

諗緊G6 定U11跌得快啲

我都係咁話
等跌價

g6一定

基本啦等返一季先入

G6 粒U 好似821咋

梗係G6
一來係用上代S821
二來之前啲機部部都bootloop無人再敢買

其實戴左套仲squeeze唔squeeze到
佢好似同u ultra一樣會送透明套 即係鼓勵你用套
應該唔會squeeze唔到咁反智掛

仲有燒底板

究竟htc design team係咪低鳩能
2017都仲夠膽用啲咁嘅垃圾設計
正面粗框 加埋粒唔知想點嘅home制
背面又反光反到咁老土
成部機又重又柒
真係仲嫌U Ultra未被人屌夠

外表既野都係主觀
唔覺有乜問題

原本條team啲人走晒咁滯啦
唔好對個design有啲咩奢求
佢正面肯用3d glass唔似u ultra仲夾住層黑色膠邊都已經執到

香港有冇話幾時出？出完再等多季再等跌下，可能到時出左U12

問題係今年大家都追求緊幼框
用少啲面積做到多啲嘅野
唔係話一定要順應潮流
但係你想部機好賣 可以救得返htc個名
起碼你唔好逆其道而行啦大佬
睇吓外國網站啲留言就知十個有九個都屌佢

不過定價係抵讚嘅 應該搶到啲客源

前面玩幼框窄邊
指紋就要放後面 個人覺得唔值得
而且佢解釋空左既位係for改進boomsound雙喇叭
依家好似話就算唔係正面雙喇叭 個效果好過htc10好多

首先要有粒勁過835既U

ok 你都有道理
等睇full review 睇吓佢啲功能掂唔掂
其實htc係咪m7之後就冇威過

推壓感就做埋指紋啦
壓感做埋音量+-都得
前面改虛擬鍵 就有位放喇叭 印埋LOGO
再縮邊框上下巴應該都到5.7吋

可以咁講 m8 m9都係差緊
m10算係開始正常返 不過太平凡無野特別標青同埋主要定價on9同marketing差 最後無人buy

無跟開近期htc 動向
佢地而家係咪全面放棄 m系列
轉推u系列做旗艦?
我個人都係鍾意10仔個樣多啲

換左玩玻璃 所以改埋名

裸跑會唔會無咁易刮花?

睇比較圖 明顯細u ultra一個size
但係主moon只係細0.2寸
應該係因為冇左副moon

藍寶石就唔會花
可惜唔係

又係咁嘅撚樣
部部機都咁上下樣又粗框都夠膽攞出嚟
要平要勁買牙石好過

垃圾software都攞出黎講

ASUS 都拎出黎講
係得既

睇硬件LG 真係一部全2016機

但係個mon又好似幾吸引

用17年旗艦價錢買部16年旗艦，仲要冒住bootloop燒板嘅風險
LG?不了

LG 個鏡頭都有賣點既

有呀 連相機sensor都係舊野

然而人地htc u11 最高分....

Ultra pixel世界級

U11 同 10 果小喇叭好似差幾遠下

[black]唔知佢有冇係音量度做手腳呢[/black]

@07:00

屌你粒home又係擺d位奇奇怪怪
強迫症一定要置中先安落

又真係幾勁

又唔係燒板既
不過要買部突然無左換電
但又繼續燒電既機真係狗也不屌

仲要賣點係18：9
乜呢個係賣點？
唔多覺喎？

3000電既U11唔會燒電既

我用緊10仔 就咁睇條片 差幾班...
u11有少少起雞皮

其實部野真係去到好盡

單睇文字講..依部機其實算係好好...音效同相機都頂班
差既只係2017既新潮流...高屏佔比mon同埋加大粒電
如果跟埋既話...加埋佢過多兩個月既價錢...應該幾好賣
但依加就要再觀察

唔識欣賞隻色

個樣唔得個硬件幾好都冇用喇

連燈仔唔好吹奏

求下你停手

咁樣睇好似甲蟲嗰隻色

正正式放棄M系 全面用U取代

係ironman色

金龜子

樓上嗰個我屌你老母呀

你做嘜鳩

驚甲蟲

廢到

呢隻仲要係小朋友玩具

香港幾時出?

10 係雙小喇叭?

6月頭應該

快啲出啦好心動
仲要等一季 點等

似細個老翻四驅車車殼色

Ringhk傳緊5月尾

大約呢個時候啦
台灣首批預售都要26先ship

而加個樣已經好好，如果可以改埋粒home制上番小小就perfect
無邊框呢家野真係唔整好過，一睇見部係s8就覺得正面好柒，之前sharp個部無邊框又係柒到核爆

三星都求變化姐 始終消費者鐘意吸引眼球既野
不過市場決定一切 曲MON可以繼續出 姐係市場接受到啦
當初2.5D 玻璃咪個個屌 最後呢
不過u11邊框仲係咁粗

我到宜家仲係唔中意2.5D moon
可能我實用主義...2.5D搞到所有野複雜曬
10仔到宜家仲未有冇白邊既玻璃moon貼

冇3.5mm 改行usb-c, 跟機又唔比adaptor, 內置喇喇音效幾好都冇用
apple 有跟adaptor 一樣比人屌到暈

同埋成日吹奏個boomsound, 好心就改番2個喇叭係前面啦
你個喇叭唔係低音炮, 中高音係有指向性, 點都唔會做到雙前置喇叭個效果同平衡度

htc用 usb c 耳機但有自己技術
唔係好似apple咁hea9出lighting插口就算
u11 跟機有adapter 個adapter如果同之前賣果條一樣 粒dac係好野黎
個boomsound 試過再評論啦

好多人唔睇清楚就屌左先，以為跟風去屌就巧威威識嘢
d報導有哂相係有跟轉插，耳機又有自家技術，成班盲西剩係識屌
手機同好多產品一樣，應該百花齊放有競爭，對消費者先至係好事
htc嘅marketing係柒，但目前尚算叫做有心做，如果an機市場得番***同強國機就好唔健康

有問題想問
如果我想一路差電一路聽歌咁點算？
平時揸車開GPS好食電要插住charger，
但我又想同時用3.5mm輸出聲音落車套HiFi。咁可以點搞？出國玩租車又唔係架架車嘅車機都有藍牙…
如果解決個問題到我都想換u11。

呢個應該可以出分插？但個port做唔做到又叉電又播歌呢？我用緊10仔，而家u11冇3.5頭嘅問題都係我考慮緊換唔換嘅因素

技術上type c應該可以做到
macbk都係一個typec 再插hub分開做其他野
但要睇有無type c 配件做呢樣野了

其實機身夠厚做3.5mm既時候點解唔雙管齊下? iphone都係咁話

有嘅

唔好淨係話人得個屌字, 你有冇用過htc 舊d 嘅機黎比較? 有冇用過其他牌子嘅機?

boomsound 係上代m10 已經改左用近似嘅design, 發佈個陣話聲有adjust 過, 聽落去唔會同雙前置有分別, 出黎個結果唔使講
唔信嘅我寄部初代boom sound 嘅m7 比你試飽佢又點話

3.5mm 問題, 上代唔送今代肯送番, ok ....
但你有冇用過iPhone/手機 + 轉接線? 個死人adaptor 放入袋又好易屈到條線, 唔會耐用, 用起上黎都好麻煩陀手x腳
apple 搞走個3.5mm主要係想推w1 chip 嘅wireless, 如果你用開藍芽earphones, 又有多過一個apple device, w1 真係會令你覺得完來藍芽devices應該係咁配套黎出 ~~
htc/其他廠cut, 有幾多係有一set配套, 令人覺得值得放棄個3.5mm 轉usb-c?! htc 個earphone 有自己技術, 但對聽歌要求唔高嘅人, 可以話冇分別 ..... 對聽歌有要求嘅人, 應該寧願比番個3.5mm 等個客自己決定點......
最on9 係冇配套賺你錢, cut 完又要比個加強版耳筒, 成件事對用家同公司都冇好處, 點解唔留番個3.5mm 或者usb-c + 3.5mm 並存?!

有心做, 唔係出部新機換d 新料, 改下個樣就算, 而係要做d 用家有得著嘅嘢
如果冇特別賣點, 不如出部穩打穩札, 賣平d 好過

用緊10仔
之前用m7
10仔個喇叭好過m7好多bo

3.5mm就幫唔落 有點都好過冇
多數係為左趕上ip67而冇左3.5mm
可能係慳成本/技術做唔到
屌iphone夠冇啦 咪一鳩樣咁撚多人買
藍芽earphones周街都係 apple亦都唔係做得特別好

手機廠如果出手機年年一鳩樣 穩打穩札
除左apple 所有大廠都會收皮
加上one plus已經搶左平價穩打穩札個market

同埋u11咁都叫冇賣點咩

s8無快叉qc3.0, 指紋放機背, 條曲邊都唔知有乜用, 唔通又叫創新?
你睇呢度嘈極咪又係嘈無3.5mm同3000電
唔係話要鬥衰, 不過相比起三叔L豬佢真係有心搞部機
係衰無好似泡菜班marketing死推爛推姐

三叔買起幾多廣告放去網站，日日叫d網出鱔稿，d人以為佢d機好勁咋。

剩係呢度都唔少打手啦, 佢D機勁唔勁我唔講
剩係知NOTE 7回收單野班港豬俾人當狗咁撚
全球回收都唔包你香港呀柒頭, 而家都仲走去幫襯

呢件adaptor叫咩名？
喺街揾得到個adaptor，我就可以安心換u11

音質計m10 個喇叭當然有進步, 但boom sound 最初sell 靚聲亦都sell 音體聲效果, 呢方面真係.....

bluetooth earphones, apple 係鬧市真係少好多扞擾, 多device 之間切換都好好多......我4-5部apple device 都會見到個earphone, 一按就可以連第2部
其他bluetooth 係鬧市係咪完全唔會斷線, 音質冇下降?! 再者有幾多隻可以比你 4,5,6部device 禁個制就轉換到?!

音質計m10 個喇叭當然有進步, 但boom sound 最初sell 靚聲亦都sell 音立體聲效果, 呢方面真係.....

bluetooth earphones, apple 係鬧市真係少好多扞擾, 多device 之間切換都好好多......我4-5部apple device 都會見到個earphone, 一按就可以連第2部
其他bluetooth 係鬧市係咪完全唔會斷線, 音質冇下降?! 再者有幾多隻可以比你 4,5,6部device 禁個制就轉換到?!

紅字.....唔係話冇賣點, 但好似就係相機, 音質, edge sense
前2者係好過唔少機, 但又未去幅拋離其他機, 插自己耳筒要轉插呢樣又勁倒米
edge sense 係特別, 但有幾多人會因為咁而買佢?!
最大賣點變左係個樣, 講真隻色做得真係好靚, 希望唔會好似z5p 變指模收集器
面對lg/***嘅大mon, 打機人士對iphone 效能嘅追求......有幾多人真係會科水買?! 好似m10咁, 係度吹到點又有咩用, 你係街見到幾多人用?!

我都唔知 尋晚尻search 2in1 type c charger and 3.5mm

多人用=好? 支那夠多人咁係咪代表佢地好?
泡菜成功既係marketing同洗腦
L豬底板死完又死唔理, 三星note 7全球回收俾人當狗咁玩
而家都仲肯幫襯呢兩個牌子, 你話有幾低賤丫

m7隻紅都好正

如果你打死都唔肯用佢Speaker係車度聽歌 一定要玩Hifi 可以直接考慮其他機

Iphone 點同
買一部smart phone 係睇好幾樣野
Software係最重要嗰樣
iOS 得嗰一部iphone
你唔用就無
Android呢？
幾個大路牌子
要轉容乜易

用speaker係車聽歌邊度夠聲

條egde sence應該幾實用 可惜正面又唔係18:9
同太樣衰
正面u11 2014 s8 2017

屌係咪搵唔到位抬htc就只能係咁踩其他牌子

一向htc都柒開, 點抬都係柒架啦
有無諗過班友搵唔到位踩u11, 死踩爛踩都係無3.5mm

上面有巴打揾到條adaptor，我今日去電話舖問吓係咪真係work先。
另外我個朋友提議我買隻bluetooth出aux嘅接收器，淘寶都係$40左右，佢自己用緊，質素都幾好。講電話時聲音都可以經車喇叭出，唔使用handfree。
而家考慮緊部u11幾時入手好，“遲買平過千“呢個道理，大家都明嘅。

多數唔得，因為粒DAC嘅問題